[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3169)

???

3黃goall

英女唔搵女板kane射，係都要搵個中堅射

My friend and I are placing bets on who will win the league championship